{
  "Collaborate": "协作",
  "Participate in collaborate successfully! Please go to the content management page to view": "参与协作成功！请至内容管理页查看",
  "Participate in collaboration failed": "参与协作失败",
  "Version": "版本",
  "value required": "请输入值",
  "skip": "跳过",
  "Model": "模型",
  "Migrate old data": "迁移旧数据",
  "Data loading": "数据加载中",
  "Data loading completed": "数据加载完成",
  "Data conversion completed": "数据转换完成",
  "Data migration completed": "数据迁移完成",
  "Enter Your Private Space": "进入你的私人空间",
  "Download Extension": "下载插件",
  "Update Extension": "更新插件",
  "curate from": "从这些平台收藏",
  "3ID Metamask connect": "3ID Metamask连接",
  "Install": "安装",
  "Please install": "请先安装",
  "Please update Dataverse": "请先更新Dataverse",
  "Share profile": "分享主页",
  "Change to Chinese": "切换为中文",
  "Change to English": "切换为英文",
  "Download ext": "下载插件",
  "Update ext": "更新插件",
  "Import data": "导入数据",
  "Export data": "导出数据",
  "Export": "导出",
  "Clear data": "清空数据",
  "Permanently delete your curation data?": "这将永久删除你的收藏数据",
  "Clear": "清空",
  "Log out": "退出登录",
  "Curated": "已收藏",
  "Untitled": "未分类",
  "UNTITLED": "未分类",
  "Owned": "已购买",
  "Created": "已创建",
  "Finder": "文件夹",
  "Explore": "探索",
  "Feeds": "信息流",
  "sign in": "登录",
  "Navigation": "导航",
  "Collection": "收藏夹",
  "Folder": "文件夹",
  "go back": "返回",
  "Move": "移动",
  "Remove": "删除",
  "Done Editing": "完成编辑",
  "Done": "完成",
  "Move to": "移动至",
  "Save to": "保存到",
  "Confirm": "确认",
  "move": "移动",
  "delete": "删除",
  "rename": "重命名",
  "save": "收藏",
  "decrypt": "解密",
  "public": "公开",
  "private": "隐私",
  "privacy": "隐私性",
  "eg": "例如:",
  "new collection": "新建收藏夹",
  "Enter collection name": "请输入收藏夹名称",
  "make it secret": "设为隐私收藏夹",
  "Create": "创建",
  "Update": "更新",
  "Tutorial": "教程",
  "Discord": "Discord",
  "Twitter": "Twitter",
  "tweet": "分享至Twitter",
  "copy link": "复制链接",
  "Unnamed": "暂无昵称",
  "Marketplace": "市场",
  "All": "全部",
  "Random": "随机排序",
  "Last Sold": "最新售出",
  "Trending": "最热门",
  "Sale Count": "销售数量",
  "Sale Date": "销售时间",
  "Sale Price": "销售总价",
  "Original Link": "原链接",
  "Go Back": "返回",
  "Refresh": "刷新",
  "Delete": "删除",
  "Report Bugs": "报告错误",
  "Share to Twitter": "分享至Twitter",
  "Remove NFT": "删除",
  "Visibility": "可见性",
  "visibility": "可见性",
  "Tags": "标签",
  "Note": "笔记",
  "Creator": "创建者",
  "Owner": "拥有者",
  "floor price": "地板价",
  "items": "发行总量",
  "owners": "持有人数",
  "volume traded": "交易总量",
  "View profile": "查看主页",
  "Loading…": "加载中…",
  "Download File": "下载文件",
  "Metadata Error": "元数据错误",
  "Media Error": "媒体错误",
  "Chain Error": "链错误",
  "Network Error": "网络错误",
  "Slow Network": "网络缓慢",
  "Public": "公开",
  "Private": "隐私",
  "From Excel": "来自Excel",
  "From Filecoin": "来自Filecoin",
  "Excel File": "Excel文件",
  "Filecoin Sync": "同步至Filecoin",
  "Copy Link": "复制链接",
  "Copy 3id": "复制3id",
  "results": "条结果",
  "Edit": "整理",
  "EDIT": "编辑",
  "Community": "社区",
  "Collectors": "收藏家",
  "Collectors2": "收集者",
  "Artists": "艺术家",
  "Loot": "Loot",
  "CryptoPunk": "CryptoPunk",
  "FWB": "FWB",
  "Fingerprint": "Fingerprint",
  "Following": "关注者",
  "Followings": "关注者",
  "Followers": "被关注者",
  "followings": "关注者",
  "followers": "被关注者",
  "bid": "出价了",
  "purchased": "购买了",
  "sold": "出售了",
  "minted": "铸造了",
  "transferred": "转移了",
  "Language EN": "语言 中文",
  "Connect": "连接",
  "Disconnect": "断开连接",
  "Extension": "插件",
  "Home": "主页",
  "Profile": "个人页",
  "Upload": "上传",
  "Log in": "登录",
  "Storage": "存储空间",
  "colon": "：",
  "API Token": "API令牌",
  "Submit": "提交",
  "Select Files": "选择文件",
  "Curating…": "收藏中…",
  "Uploading…": "上传中…",
  "Logging in…": "登录中…",
  "Show all": "全部展示",
  "Fold": "折叠",
  "or": "或者",
  "Card": "卡片",
  "Table": "表格",
  "Normal": "常规",
  "by date": "按时间分类",
  "by folder": "按文件夹分类",
  "by type": "按类型分类",
  "by chain": "按链分类",
  "BookmarkName": "名称",
  "Link": "链接",
  "Type": "类型",
  "Action": "动作",
  "Today": "今天",
  "Yesterday": "昨天",
  "A Week Ago": "一周前",
  "This Month": "本月",
  "This Year": "今年",
  "Last Year And Earlier": "去年及之前",
  "NFT": "NFT",
  "Website": "网站",
  "Mirror": "Mirror",
  "Follow": "关注",
  "Unfollow": "取消关注",
  "Video": "视频",
  "File": "文件",
  "Upload files": "上传文件",
  "Curate from": "从这里收藏",
  "Edit profile": "编辑个人资料",
  "Save": "保存",
  "Name": "昵称",
  "Bio": "简介",
  "Collections": "收藏夹",
  "Paid": "已购买",
  "Collaborated": "已协作",
  "Description": "描述",
  "Price": "价格",
  "Maximum Supply": "最大供应量",
  "Unlimited": "无限",
  "Purchase Permission": "购买权限",
  "Collaboration Permission": "协作权限",
  "Supply": "供应量",
  "Topic": "话题",
  "Everyone Can Buy": "每个人都可购买",
  "Everyone can buy": "每个人都可购买",
  "Everyone Can Buy2": "每个人都可购买",
  "Everyone can buy2": "每个人都可购买",
  "Only Followers Can Buy": "仅关注者可购买",
  "Only followers can buy": "仅关注者可购买",
  "Only Followers Can Buy2": "仅关注者可购买",
  "Only followers can buy2": "仅关注者可购买",
  "Everyone Can Collaborate": "每个人都可协作",
  "Everyone can collaborate": "每个人都可协作",
  "Everyone Can Collaborate2": "每个人都可协作",
  "Everyone can collaborate2": "每个人都可协作",
  "Only Followers Can Collaborate": "仅关注者可协作",
  "Only followers can collaborate": "仅关注者可协作",
  "Only Followers Can Collaborate2": "仅关注者可协作",
  "Only followers can collaborate2": "仅关注者可协作",
  "Only followers can buy this collection": "仅关注者可购买此收藏夹",
  "Only followers can collaborate this collection": "仅关注者可协作此收藏夹",
  "for your collectors": "赠予您的收藏者",
  "Limit of purchasable quantity reached": "达到可购买数量上限",
  "next": "下一步",
  "Looking good?": "看起来不错吧？",
  "Edit2": "编辑",
  "Cancel": "取消",
  "Publish": "发布",
  "View Info": "查看信息",
  "Create curation successfully!": "付费文件夹创建成功！",
  "Create curation failed!": "付费文件夹创建失败！",
  "Purchase successfully!": "购买成功！",
  "Purchase failed!": "购买失败!",
  "purchase failed!": "购买失败!",
  "private NFT": "NFT奖励",
  "Reward": "奖励",
  "Available": "可购",
  "Empty folder": "空文件夹",
  "Recipient Address": "收款者地址",
  "Select Preview Items": "选择预览项",
  "People can view these items without paying": "无需付费即可查看",
  "Preview": "预览",
  "Unlock": "解锁",
  "Recipient": "收款者",
  "Wallet": "钱包",
  "Pay": "支付",
  "Swap": "转换",
  "powered by Uniswap": "由Uniswap提供技术支持",
  "Not enough allowance": "额度不足",
  "Not enough balance": "余额不足",
  "not enough balance": "余额不足",
  "Later": "稍后",
  "Try Again": "重试",
  "Congratulations!": "恭喜！",
  "You've got a private NFT!": "您获得了NFT奖励！",
  "View on Opensea": "在Opensea上查看",
  "upload your file": "上传文件",
  "Please connect your identity first!": "请先连接身份！",
  "Enter your email": "输入你的邮箱",
  "Sign Up / Login": "注册 / 登录",
  "Upload failed!": "上传失败！",
  "Login failed! Try again": "登录失败！请重试",
  "Upload successfully! Start curating…": "上传成功！开始收藏…",
  "Paste your web3 storage API token here": "粘贴你的Web3.Storage令牌",
  "Paste a link to save": "粘贴链接并保存",
  "No API token? Create a token": "无API令牌？去创建一个",
  "Create a token": "创建令牌",
  "Drop or select files to Dataverse": "拖放或选择文件到Dataverse",
  "Saved to secret folders": "保存到私密文件夹",
  "Powered by Web3storage": "由Web3.Storage提供技术支持",
  "Files are public and permanent now": "文件当前是公开和永久的",
  "login tip": "正在登录，请稍候。登录后，此窗口将自动关闭。",
  "Install Dataverse": "安装 Dataverse 插件",
  "Decrypt to selected 3IDs": "解密给特定3IDs",
  "Decrypt to my new followers": "解密给新关注者",
  "Coming soon!": "即将上线！",
  "Can't add repeated tag!": "无法添加重复标签！",
  "Can't add repeated 3id!": "无法添加重复的3id！",
  "Tag cannot have more than 32 characters!": "标签不能超过32个字符！",
  "Tags cannot have more than 10 items!": "标签数不能超过10个！",
  "This NFT is already in this collection!": "已在此收藏夹中！",
  "Move the NFT failed!": "移动失败！",
  "Remove the NFT failed!": "删除失败！",
  "Unable to load this NFT!": "无法加载！",
  "Cannot save!": "无法收藏！",
  "Save NFT successfully!": "收藏成功！",
  "Save NFT failed!": "收藏失败！",
  "Cannot save NFT on your social page!": "不能在自己的社交页收藏！",
  "Copy successfully!": "复制成功！",
  "Share link": "分享链接",
  "share link": "分享链接",
  "Does not conform to DID format!": "不符合DID格式！",
  "Does not conform to Wallet address or DID format!": "不符合钱包地址或DID格式！",
  "Change the NFT status failed!": "状态修改失败！",
  "Tag failed!": "标记失败！",
  "Note cannot have more than 4096 characters!": "笔记不能超过4096个字符！",
  "Failed to write notes!": "写笔记失败！",
  "Content cannot be empty!": "内容不能为空！",
  "Submit successfully!": "提交成功！",
  "Submit failed!": "提交失败！",
  "Import data successfully!": "数据导入成功！",
  "No data found, please synchronize your data first!": "未找到数据，请先同步数据！",
  "Failed to import data!": "数据导入失败！",
  "Failed to export data!": "数据导出失败！",
  "Sync data successfully!": "数据同步成功！",
  "Sync": "已同步",
  "Unsync": "未同步",
  "Failed to sync data!": "数据同步失败！",
  "Failed to import data from Filecoin!": "数据从Filecoin导入失败！",
  "Remove the collection failed!": "收藏夹删除失败！",
  "Name already exits!": "名称已经存在！",
  "Update the collection name failed!": "收藏夹名称更新失败！",
  "Change the collection status failed!": "收藏夹状态修改失败！",
  "Cannot be named 'UNTITLED'!": "不能命名为“UNTITLED”！",
  "Cannot be named '未分类'!": "不能命名为“未分类”！",
  "Cannot be named": "不能命名为",
  "Create the collection failed!": "收藏夹创建失败！",
  "Decrypt failed!": "解锁失败！",
  "Decrypt successfully!": "解密成功！",
  "For better experience, please browse on the computer": "为了获得更好的体验，请在电脑上浏览。",
  "Please accept Dataverse Privacy Agreement!": "请同意Dataverse隐私协议！",
  "Start authenticating…": "开始验证…",
  "Start collecting your favorites!": "开始收集你的最爱！",
  "Init your Dataverse…": "初始化Dataverse…",
  "Login Failed!": "登录失败！",
  "Login Successfully!": "登录成功！",
  "Open your Dataverse…": "打开数据空间中…",
  "3ID authentication…": "开始 3ID 认证…",
  "3ID authenticated": "3ID 认证成功",
  "Failed Network! Set Proxy!": "连接失败，请检查代理！",
  "Clear data successfully!": "数据清空成功！",
  "Clear data failed!": "数据清空失败！",
  "Update nickname successfully!": "昵称修改成功！",
  "Update nickname failed!": "昵称修改失败！",
  "Follow successfully!": "关注成功！",
  "Follow failed!": "关注失败！",
  "Unfollow successfully!": "取消关注成功！",
  "Unfollow failed!": "取消关注失败！",
  "No collections can be moved in!": "没有可被移入的收藏夹！",
  "No NFT selected!": "未选择！",
  "Need auth!": "需要认证！",
  "Auth failed!": "认证失败！",
  "Please use metamask to connect!": "请使用 MetaMask 连接！",
  "Explore valuable NFTs": "探索发现NFTs",
  "Curate via extension": "通过插件收藏",
  "Curate from these platforms": "从这些平台收藏",
  "Create Lens profile": " Create Lens profile",
  "username": " username",
  "owner details": "所有者信息",
  "Lost 3ID connection": "身份连接已断开",
  "addBookmarkFailed": "添加失败，可稍后重试",
  "Exceeding the maximum number of files uploaded in a single time!": "超过单次上传的最大文件数！",
  "Please paste your web3 storage API token and submit!": "请粘贴Web3.Storage的API令牌并提交",
  "Please create your web3 storage API token!": "请创建Web3.Storage的API令牌",
  "Please paste a link and save!": "请粘贴链接并保存",
  "Reset Search Content": "重置搜索内容",
  "Sign-in with authenticator": "使用验证器登录",
  "Saved To Dataverse!": "已保存到 Dataverse!",
  "Already saved!": "已收藏!",
  "Unable to use all features on Safari browser, recommend Google browser": "在Safari浏览器上无法使用完整功能，推荐使用Google浏览器",
  "Dataverse tutorial": "Dataverse教程",
  "Read the dataverse tutorial": "阅读Dataverse教程",
  "I have read all of the above": "我已阅读以上所有内容",
  "claim": "获取",
  "minted2": "已铸造",
  "Features are not open yet": "功能暂未开启",
  "Update profile successfully!": "更新个人资料成功！",
  "Save failed!": "保存失败！",
  "Save successfully!": "保存成功！",
  "The curation did not load all data due to network reasons, please reload the page": "由于网络原因，付费文件夹未加载所有数据。请重新加载页面。",
  "Remove successfully!": "删除成功！",
  "Remove failed!": "删除失败！",
  "Subscribe failed!": "订阅失败！",
  "Subscribe successfully!": "订阅成功！",
  "Select to Edit": "选中以编辑",
  "Select to Upload": "选中以上传",
  "Upload from PC": "本地上传",
  "Save from extension": "插件收藏",
  "Curations are public on-chain": "上链后不能撤回",
  "Please check whether email is valid!": "邮箱无效",
  "Subscribing...": "订阅中..."
}
